其實林鄭而家算唔算喺度獻世

又唔辭得職，又眾伴親離，分分鐘連林生都唔like佢，又冇得話事，受制中共，又要睇警狗要色，佢而家咩心情？佢知唔知自己喺度獻世？鄭獻帝

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

理撚得佢